[一圖即明］點解交通部咁鍾意抆槍同用車撞手足

班交通差懷恨在心左3年
一直想搵機會殺手足報仇
可惜工作崗位，佢地冇機會上前線射TG, 扑頭
有機會單挑手足係一定會殺人為目標

今日大圍另一個交通警

10月尾沙田

9月

如果幸運上到庭民事個黑警， 可以追住報復心態黎打，絕對唔係不小心駕駛咁簡單

自推

我都留意到 魚革開槍又係交通警
真係食屎狗黎

平時抄牌比人屌得多，呢排又無得落場打人
咪谷住谷住囉

正解
督精谷左3年
見人就射

一來佢哋無狂暴咁齊裝

二來無咁多人

三來體格較弱

唔早d開槍保命真係怕自己會死

比d火佢地 bbq

交警真係好撚危險

向天開槍D人唔驚咩on9

tui

因為交通部冇得升

存在感

手足第日見到交通警
除非有信心可以秒
否則一定係走， 唔好拖
佢少防， 唔代表低攻

可以向地下開槍 射身體完全唔合理

收皮啦 佢地係覺得自己好L正義 佢地開槍唔係保護自己 係帶住仇恨殺人

原來交通狗仲勁撚過防暴速龍
下下真槍開車撞人

正解
所有黑警都係有仇恨想殺人
只係16年咬左交通部一下
佢地就小氣到依家

唔知你係咪get錯我意思
我純分析點解交通警比起狂暴更容易開實彈，唔係要認同佢哋嘅做法

日日揸住部鐵馬以為自己真係騎士

我諗無get錯
如果呢個係佢地諗法就佢地on9
如果係你諗法就你on9
開槍射中人根本好大鑊 好唔理性既做法
就算唔死人 成家比人起哂底 仲點過正常人生活？
向天開就可以收雙重效果

分分鐵證物房都有用過佢
日日死廢氣， 帶埋老母出黎抄牌

其實唔駛起曬鋼，你起一起我底就知我係咩立場
我feel到你覺得我幫哩隻交通狗講緊好說話

That’s why我想解釋清楚，純粹從一d客觀因素去睇番件事，包括狗嘅數目、裝備、體格，從而去了解係原因令到交通狗特別容易開實彈

喺示威現場，無可能assume班狗會理性
想贏嘅就更要asuume佢哋隨時失控爆煲，諗定下一步我哋要做d乜

總之無一隻係無辜。

問題係D人真係唔驚wo 上次已經一獲
樓主分析都合理
佢抆左槍已經好危險 唔好好似d nigga咁越行越埋

因為平時無機會拎槍出嚟

佢今次好睇 附近冇車可以用 下次 好可能有手足攞架車炒落佢架電單車到 碌多幾下

呢個係企圖謀殺 唔可以停職解決

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

正如班黑警入行幾十年日日行咇冇撚用，谷著谷著份自義嘅抱負，宜家咪自我肯定自我實現咁，不停止暴製亂，同發曬癲

之前太古打得最狠係水警 (MAR)
我估又係同一個道理

搏升丫嘛
16年向天開兩槍之後升官發財，個個都等緊機會問炮上位

開炮

交通警 係最危險駕駛

什至我陰謀論d去諗
班高層特登放班交通狗出嚟
期望佢哋開實彈
最後祭旗就係交哩堆出嚟

因為交通甴係曱甴鏈較低層 唔做得博啲好難升職

違例泊車引交通犬 之後

藍豬自燃 幾時到交狗自燃

我都覺得係呢個理由
佢哋保護裝備冇咁好，一畀人埋身分分鐘會死

啲低級警務人員係咁

下次到係交通狗
睇路

希望多哦人去劏車場買啲垃圾n手車幾千蚊咁撞向恐怖分子

以後交通狗見一隻屌一隻

一定係其他分部個個升晒職又多OT，逃學威龍都話膠警冇出色，所以難得膠警有機會, 必定要建功立業

交通狗見光頭撚樣舉下槍都上神枱咪衝出黎殺人諗住一齊上囉

交通警嚟緊嘅大敵會係貨車

真正原因係冇gear同冇防暴training，令佢地自保會慣左抆槍
防暴警察同速龍係有套特定嘅模式
佢地目的係驅散同拉人，加上本身有能力自保
所以好少用真槍
但呢啲散仔又唔夠打又唔夠gear，未見過大場面
所以好少事就抆槍
佢地係好撚唔克制，好撚危險

平時冇得上前線冇得打人冇得威
一嚟咪開槍攞彩

Push

人多綁佢係自己架車度 引擎點火睇煙花

我屋企人以為交通狗槍都無

你就知交通狗平時幾卑微

驚就唔好出街啦

因為想威, 交通部係黑警入面係自我印象最低既部門, 比其他部門淨係覺得抄下牌又一日咁. 本身做得黑警都係d讀唔成書既撚樣, 而家仲要係自我印象低落既黑警入面最低賤既一群, 所以成日想"立功", 扮威!!!

Exactly
無背景無人脈無學歷無能力
上司無叫你開槍，但你開槍殺死人
就一定係搵你做替死鬼

推

因為交通部係注定冇得升，警隊入面最冇地位，自我形象低落，有小丑心理，咪一有機會就發洩囉

睇 逃學威龍2 就明

忍左4年 真係十倍奉還

君子報仇 十年未晚，小人報仇一天到晚

我都係咁講
但唔知點解可以有咁多負皮

起碼都瘋狂駕駛

交通部唔洗行孖咇 真係好憂心佢地既安全

戇鳩，廢老藍絲半打以上示範咗被幾十個圍十分鐘都唔會有事，去紅十字捐血都流得多血

，

因為係最廢嗰班，你有睇逃學威龍就知啦

交通警唔配有槍
佢哋既作用只係維持馬路秩序

會Ricochet 咖on9
👉🏻🧠?

有睇周星馳都知 比人當傻仔先會掉去做交通警😂

向天開都可以死人架
射腳都係咁射炸wo 唔中就射落地架啦

因為佢哋最撚廢 冇體能

因為佢哋除咗配槍冇其他武器，容易啲justify 點解要用（唔等於開）槍

今日因係堵塞交通，交通警名正言順出晒嚟

再解釋多一次，我唔係幫哩隻交通狗去講好說話（起我底去睇睇）

我哋係要分析咩原因導致交通警開實彈嘅probability比起狂暴蓄龍較高，從而決定你下一步要做乜

假設包括你在內，而家有5個示威者
情況1: 有3隻便衣狗拎住支伸縮警棍，你會做乜？
情況2: 有50隻狂暴standby，你會做乜？
情況3: 有3隻交通警，你會做乜？

角度不算新鮮
但呢幾個月都無落單交狗

佢衝喎，唔係縮喎，你有冇睇片

感覺係專登推佢地出黎先 呀叔比人嚇一嚇就驚到瀨屎就即抆槍 又可以扮自衛

向天開槍唔驚? 邊一單我miss左?
荃灣果單開完D人都退哂啦
現場4,5個黑警 根本向天開一定夠震攝

推。

推啊

咁人地又唔係做緊咩，你衝過去做乜？
巴打我唔想話你，不過真係好似D中立撚

做 KOL

我都覺得係。

但係正確選擇應該係撤退。冇需要又冇裝又少人時出黎。跟本係自己去冒險然後俾藉口自己開槍。

佢哋久疏體能訓練，捧住大肚腩跑唔郁，有警棍都用唔到，咪淨係可以開槍

咩人會被人調去做交通警
星爺廿年前已經話咗比大家聽

交通警=落單
交通警=落單
交通警=落單

我係講緊分析完交通狗開實彈嘅probability比較高
將來你take嘅action會有所不同

1隻便衣可以慢慢打
但1隻交通狗已經要預佢隨時會開實彈
所以要捉實佢隻右手，以防佢拎支槍出嚟

閱讀理解係咪差成咁？

因為平時交通警冇乜機會用槍

瘋狂駕駛

膠通狗以為自己好型

吊，咁佢哋味抄牌同指揮交通囉，企埋一二邊等green object清路囉，拘乜嘢捕呀，英雄主義心態，已經唔係執行職務

平時出更班鐵騎警一定要出同無得蛇王
office入邊果啲一出去就蛇王

咁你話啦

你睇番我喺哩個post入面講嘅每一句
我唔係中立撚，而係想大家明白到邊隻怪會較容易開實彈

我只係想講一d對將來有幫助嘅point，好過純發洩「死黑警dllm開實彈」

睇完你啲字就知你一定會被人get錯

交通狗係狗隊最撚低賤
有如學校既清潔工
所以一有機會比佢地抆槍攞彩佢地會搏老命

即係以後我所有post嘅第一句都要先講「dllm死黑警」
然後再正式講番有建設性嘅points

好撚明顯唔係啦
佢自己衝上去抱住人先

戇鳩，都唔知你講乜鳩，又話佢哋唔齊裝又人少又體弱，我淨係見到佢地好撚勇武，勁過速龍

屌，細路女黎.... 啲真勇武真係拉晒咁滯
得返啲入世未深嘅細路做前線

呢個真係次次都係交曱甴

因為兜MOU囉
好地地飛虎隊變左膠警

已經好清楚講咗比你聽
面對住一隻便衣狗同一隻交通狗嘅分別
從而決定你喺果一瞬間要採取唔同嘅行動
你聽唔入耳就算
但希望其他心水清嘅人可以慢慢睇

到底點解交通警可以有槍
佢地咪又係影下超速, 指揮下交通
就算講正常職責捉賊又無佢份
拎乜撚槍

我反而覺得係黑警特登安排交通裝曱甴出黎合理化武力升級，一黎佢地低保護，二黎佢地無防暴鎗

真係暴動嘅話會出咁嘅裝備嘅人出黎俾人殺咗十世啦

交通狗又冇得上前線

又要抄牌比客屌

忍撚住度氣然後開撚槍 舞龍

散仔中嘅散仔

交通狗好撚中意開到勁撚快 係街見到交通狗揸車記住唔好掟野呀! 好危險嫁 陣間車毀人亡就唔好啦

Agree

不過你咁講，等陣又會有班on9衝出嚟話你合理化班狗開實彈

push

警隊已經係垃圾 交通部直程係垃圾入面最低層嘅垃圾 俾支炮同架車你你咁撚樣用 真係完全冇撚腦 垃圾入面嘅垃圾都形容唔到
話你啊垃圾mon po交通狗

比人開槍打個幾個仲低保護 棍都冇支 手無寸鐵咁比狗射殺 而家佢地比人挑釁下就會開槍打人嫁啦

衝入人群絶對係瘋狂駕駛，點可能係不小心呢？
佢駕係電單車，如果有發生意外，駕車係自己唔會平衡到，會瞓低，並唔係似私家車咁自己向前行！
如果架電單車向前衝入人群中，9成都特登

交通警：比你班傻仔防暴睇下我地交警幾型 點處理啦
防暴：豬隊友

交通犬係其他警犬都睇唔起既物種

推
推到上海牙法庭

屌 佢地d small potato平日無得出風頭 人係狗佢係狗 佢又無得上前線扮型 今次緊係要把握機會扮型啦 真係仆街嚟

無gear 無見過大場面 成日鐵馬第一個到
又要驚自己會死

驚咪唔好出

平時管理交通，冇機會用槍

時沙本來無得升

因為你唔明佢啲班狗有幾free range
咩team咩training都可以自由發揮
下下當CSGO試新場咁

今日開車撞手足條片，幾個手足都撲唔低隻交甴

黑警本身都垃圾，而垃圾之中嘅垃圾先會去交通部，可想而知交通警嘅質素係幾低。

因為交通部成日俾香港人屌
做交通部既都有啲狂燥

低級賤種曱甴

係，其實佢哋好恨發圍

肯定夠料告瘋狂駕駛+傷人

如果揸正嚟做隨時可以告埋意圖謀殺

魚旦革命條狗俾人讚做得好嘛，而家未變曬做指定動作囉